有無巴絲啱啱係又一城執到銀包？

銀包係深藍色
入面有身份證
有cccu學生證
一張成人八達通
有一百四十蚊
同一張鴻福堂優惠券
唔該你地，若執到
薄酬
Telegram: andy111222

推